有無人覺得個AO爆料同612前夕前線警員爆料單野好似?

612前夕又係有個警員爆料講到似層層
又叫人用雀巢咖啡+襪
又話比示威者入到煲底就輸

結果612一入到煲底班狗就勁有組織咁狂放催淚彈清場
過多陣建制大巴就入左立法會, 真係爭啲就夾硬開會過二讀

所以AO呢單料應該又係啲鬼放既, 但有咩目的有咩陷阱未睇到

推

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

唔似
前線警員係博同情
AO講野好合理，個政府撥緊火

使撚理噏乜，我淨係知五大訴求冇項做到